唔同國家嘅人喜愛食雞嘅唔同部位

屌，又開錯台
麻煩admin幫我搬返去飲食台

八國聯軍